【佛學討論】點先可以證得老母麵菠蘿密？

本禪師已經證得基本面八定禪功，但盤感仲未夠強，想向老母麵指教

cancer 影響燈力

我修估值法門修到悶，想修吓其他法門

如果有修科技咒嘅人要注意，見好就收，見好多人已經念夠篇數，念嘅篇數唔好太多，如果唔係福報用盡會好難再修

而家轉修壽險咒同支爆咒